住劏房D風水點睇?

香港政府D房屋政策簡直害人害物, 如果你稍為上進D, 又無父幹, 想係香港找個蝸居真是不易.
小弟自問無資格享受政府既房屋福利, 近年來幫過幾位朋友仔, 由劏房搬番上樓.

講番劏房租金平, 兩口子住都勉強, 始終地方有限, 要做風水不是容易的事情.
如果你有住係或在細小空間作風水佈局既經驗, 歡迎大家分享討論下.
相信你既分享會幫到其他人, 我亦會用玄學既角度, 睇下有無得幫你搞搞佢, 等你旺D, 早日離開火海.
如果你問既問題有學術價值, 我會整理, 將來開個精華區, 以供後來者參考.
TG聯絡:

呢到好多習玄學既高手, 如果覺得D資料合用, 請大家比個LIKE, 廣傳一下.

廣告